（天水圍jj) 知唔知天耀小販檔去左邊到？

如題 呢個月唔見左 好想食返個間米線

你係咪日頭去啊？

9點後去 冇開喎

冇10點半唔會開
11田左右開齊

有咩正野

去天水圍洗唔洗帶回鄉証

雲南米線

要 帶埋牛

真心正 啲腩肉 蒜泥 仲有串燒

天水圍天耀下邊堆小販生態好特別, 炒粉面,燒賣魚旦,碗仔魚肉翅同糖水全無重覆一人一檔, 但佢價錢做唔到全港第一都一定入三甲, 衛生同味道後過話, 幫襯佢地同直接俾錢班收陀佬洗無分別

黑社會唔洗食飯咩

今晚有 啱啱見到